動物撚，我屌你老母

發狂亂鳩咁撞，撞撚死人，唔好講馬，就算係人都即刻射撚死佢啦，唔係幫蝗國，但你估個個城市都似香港咁發達？話有麻醉師有麻醉師，話有麻醉槍就有麻醉槍？你唔好問點解差佬唔陀麻醉槍捉賊？點解班動物撚咁閪戇鳩？

負評比樓主